勇狗今季收皮未

CURRY頭DUPDUP咁
比kd35 拎哂d波打

攻擊面多D

又係騎士屌打一切

lbj都有上神台一日